地產經紀爭客 街頭群毆

地產經紀爭客 街頭群毆

46,803
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

■一名地產代理昨在大角嘴街頭遭圍毆。讀者提供片段
■一名地產代理昨在大角嘴街頭遭圍毆。讀者提供片段
【本報訊】大角嘴浪澄灣本周六重推貨尾單位，十多名地產代理昨午在浪澄灣對開街頭疑為爭客打架，有人手持武器追打，警員接報到場，參與毆鬥者已逃去，遺下一名被打傷後腦的男地產代理，傷者涉公眾地方打架被捕。
恒隆事後稱若證實事件與參與浪澄灣銷售的地產代理有關，會禁止該代理參與餘下銷售活動，亦會向有關地產代理行發警告信。
受傷地產代理20歲姓陳，報稱被硬物襲擊。現場為大角嘴海輝道浪澄灣對開街頭。昨午4時許，有市民途經發現十多名穿西裝上衣男子在街頭毆鬥，即用手機拍下經過。從片段所見，參與打鬥者，有單挑有群毆，亦有人手持武器追打對方，雙方拳來腳往，有人被按在地上狂毆，場面混亂，途人見狀走避。有巡警經過查看，打架者即四散，只剩頭部受傷姓陳男子，警員召救護車將他送院，並調查事件。
■記者黃祺文

上一則
舖王波叔斥6,300萬買鬼屋之首

下一則
補習天王谷學生成績差罰錢 家長質疑濫收費職員稱純屬靠嚇

傷者涉公眾地方打架被捕

依個好笑！

鬼叫你唔夠人打咩 當交學費啦